開個CCR群組，CrossCulturalRomance跨文化戀愛Group

如果你另一半係其他國家既女仔，歡迎加入
例如台灣妹，日本妹，韓國妹，俄妹......
留個tg之後加你

Push